an版幾時內文字體跟番自定

依家主題就跟機,禁入睇內文又變番default